點睇啲人戴口罩吹風扇仔

特別係地鐵吹住口罩D風飄落你度
衰撚過除罩打乞嗤啦 吹到到周圍都係
多數都係肥婆

我通常吹頸位

on99 , 風扇啲風算咩 ?
咁你唔好出街啦
有時條街啲風仲有大過風扇仔啦

智障

用夾腰果隻

我反而覺得帶口罩吹風扇會吹到啲病毒入眼所以今年咁熱都冇帶風扇仔出街

你記得行埋去擘大眼索撚住啦

口罩唔係抽擋病菌飛沫咩
吹口罩上面啲病菌吹到自己眼
有條撚樣用自然風同地鐵吹到周圍係來比較

有時車廂人多，戶外悶熱可以一滴風都無嘅

近來國外研究在空氣的懸浮微粒中檢測到新冠病毒，雖然無法確定病毒是否具有空氣傳播的能力，但的確是一項警訊。張凱音說，假如有一位無症狀感染者潛伏在身邊，就可能透過冷氣、中央空調、電風扇將病毒傳送出去，「尤其是密閉空間內使用電風扇，吸入病毒的機率更會大大增加。」

「一般飛沫顆粒大約在1公尺之內就會沉降，但如果加上風的助力就會飄更遠，更何況是電風扇這樣的強風？」

咁你記得戴撚住個狗罩 縮喺間密室入邊啦 一啲風都唔好有

重點係 : 「一般飛沫顆粒 」
個撚個戴口罩 邊撚度有飛沫 ?

我中意自然風及新鮮空氣，
你又中意食正隔離吹口罩D風，
點解我要避自然風？

你豬閪腦傻咗？

全香港如果其中一人口罩外有至少一粒飛沫
你就爛春袋
好嗎？

有人戴得衰、用唔合格嘅布口罩、
或者個口罩濕咗，都可以令飛沫四散

條友天真嬌
咁大個人柒下柒下無常識

加hepa filter咪得

肥婆

我會避開同行開，未至於驚喎
你中意企隔離聞？

唔夠人講就極端滑坡
你答我你係咪中意聞？

我想買把吹走啲二手煙

sor但我係瘦嘅靚女

嘔 無公德心地唔好

最新批鬥目標：風扇撚

咁講所有公共地方都唔好開風扇啦